(月經）一人N個身邊人好離地嘅事件

有條鐵膠住上水，有日約左人係元朗，都寧願搭地鐵兜兜轉轉都唔揀搭Vans仔去

有土生土長香港人都可以一張八達通都無

佢係咪唔敢嗌有落先唔搭Van仔咋